# devops-netology
test2
test3
# Проигнорирует все файлы с расширением *.jpg (в основной директории)
# Проигнорируется директория **/.terraform/*
# Так же в игноре будут файлы с расширением *.tfstate *.tfstate.* *.tfvars
# логи crash.log crash.*.log
# файлы override.tf override.tf.json *_override.tf *_override.tf.json
# файлы конфигурации .terraformrc terraform.rc
#
#
#
